其實俾差佬睇winter on fire 會有咩感受

係咪會覺得別爾庫特特種部隊好型 同做得好岩？

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

應該每晚都播警訊 winter on fire 比班狗睇
叫口號屌鳩佢地真心已經冇用

緊係無用啦
佢地一定覺得 自己仲克制過烏克蘭

識鬼睇咩班毅進， 聽到係英文紀錄片都擰曬頭啦⋯

無衝突，佢地一樣可以睇＜舒特拉的名單＞然後繼續做納粹黨衛軍既行為

叫佢哋睇英文你不如殺左佢哋算